{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103832",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 갈산역 윈"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数20個で構成されています。 近くには仁川1号線葛山駅がありアクセスが良いです。 宿で提供する案内支援言語には韓国語があります。 ただし、宿泊先のお知らせにより値上げになりましたが、お客様のご了承をお願いいたします。 客室内部にはネットフリックスとディズニープラスが視聴できるように施設が完備されており、無料で利用できるWi-Fiが提供されます。 また、各タイプの携帯電話の充電器やヘアドライヤー、ヘアアイロン、コンタクトケースなどが必要な場合はカウンターまでお願いします。 客室の内部にはボイラー暖房と電気カーペットが完備されており、暖かく過ごすことができます。 宿泊施設はフロントおよびその他の施設として無料スナックバーを運営しており、高級コーヒー、カップラーメン、飲み物、ミネラルウォーター、キャンディーなどが提供されています。 周辺には葛山駅、GM大邱富平工場、富平国家空港、葛山近隣公園、富平国民体育センターおよび富平区生活体育会などがあり、様々な活動が可能です。 駐車が可能であり、宿はオーナーが直接運営しているので、清潔で暖房が効いて暖かいです。 訪問者のレビューによると、内部がすっきりしてコストパフォーマンスが良く、親切な社長と一緒にリラックスできるそうです。 ただし、外観は残念な面があります。 休んだり遊んだりするのに適しており、多くの利用者が満足しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は仁川1号線葛山駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿で提供する案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿で提供する案内支援言語には韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は値上げされましたか？",
            "answer": "はい、宿泊先のお知らせにより値上げになりましたが、お客様のご了承をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内部にはネットフリックスとディズニープラスが視聴できるように施設が完備されており、無料で利用できるWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で必要なものはありますか？",
            "answer": "各タイプの携帯電話の充電器やヘアドライヤー、ヘアアイロン、コンタクトケースなどが必要な場合はカウンターまでお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内は暖かいですか？",
            "answer": "客室の内部にはボイラー暖房と電気カーペットが完備されており、暖かく過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設はフロントおよびその他の施設として無料スナックバーを運営しており、高級コーヒー、カップラーメン、飲み物、ミネラルウォーター、キャンディーなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には葛山駅、GM大邱富平工場、富平国家空港、葛山近隣公園、富平国民体育センターおよび富平区生活体育会などがあり、様々な活動が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿は清潔ですか？",
            "answer": "はい、宿はオーナーが直接運営しているので、清潔で暖房が効いて暖かいです。"
        },
        {
            "question": "利用者のレビューによると、宿はどんな印象ですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、内部がすっきりしてコストパフォーマンスが良く、親切な社長と一緒にリラックスできるそうです。"
        },
        {
            "question": "宿の外観はどうですか？",
            "answer": "宿の外観は残念な面があります。"
        },
        {
            "question": "宿はどんな活動に適していますか？",
            "answer": "宿は休んだり遊んだりするのに適しており、多くの利用者が満足しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 558
    }
}